八點到喇！連登網軍 檢佢老母！！！！

連登出征：追擊手領任務！！！

港人港地：

李梓敬：

推

好想收班藍絲kol皮

檢屎李

推呀推

請問youtube點檢舉?

支旗

Push

Pish pish pish

電話版呢，揾極唔到喎。

同問

推推推

push, 搞掂咗 youtube檢舉有點麻煩

app 未搵到點report 個channel, report 住啲片先

push

thank you for submitting a report

禁完 推一下

推 7.1 維園見

reported

係YOUTUBE REPORT PAGE
寫左COMMENT 話佢地反言論自由, FAKE NEWS

檢佢老母 !!!

Bump

檢

cccccccc

佢

老

母

done

依條link都係report欺騙內容, 但冇得用APPS開, 因為佢IPHONE版冇report CHANNEL 功能

唔該晒，done

Pish

一齊做低藍page

pish

同問+1

reported

youtube點檢舉

iphone apps版冇架, 要轉用browser登入搞, 唔該晒大家

Reported

完成

推爆佢

推reported

Done

YouTube點report成日page ?

up

已檢 推po

要用browser

去簡介/ About 㩒支旗仔

都唔撚係果條友

出精

班藍屍kol 屌真係識佢老鼠

推！

.

pin

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

Ok

睇返樓上#35 #51

做左

tui

Fb派唔派嬲

檢佢老母

click支旗仔，再填表格就得，要登入先得。

撿了

Done, Tui

Pushhhh

comecomecomecome

Go go gooo

DONE !!!

開desktop mode啦

未做推住先

唔好啦，唔好增加對家個page既曝光率。

我見到
但你咁斬件講
你覺得無問題？
咁我引用是但一個黃youtuber都得啦

樓豬pin please

快啲

report晒

Pi

大家得閒可以去呢個post，樓主已pin左快速report方法
「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

係咪成功咗？已經搵唔到

哇

要入去逐條片report？

唔係西門子敬嚟，唔好中伏！

冇人

有冇教學，youtube搵唔到個檢舉位

檢舉左

點檢 係逐條片檢定檢佢成個人

連登出征

用左上面巴打條link 超快report 到
用手機都得

推啊

記得改link

已舉報

檢到手軟

FB 淨係檢舉好啦

唔洗比嬲 保護自己AC

done
hate speech

pin pin pin樓主

樓主 pin 下 舉報嘅流程，
好多人唔識，亂晒
Esp YouTube

開咗鬼account

未

推推

報到 done

let's go

✅✅✅✅

試試無妨

唔好嘈喇, 直接用呢條LINK:

PORT

Port 佢老母!!

已檢

咁就咪比佢停喇

Done!

舉佢老婆

做左! 幫推!

全部片都檢舉咗

要人

推this

【九龍西 初選論壇 21：00】 觀衆討論專區

done !!!

推 71

仲有個report page可以撳埋佢

好似要電腦版先得

Done!!!!

黎啦

gogogo

Pushhhhhh

report page for review先係重點
我懷疑好多人都唔記得撳埋

好彩又search 一search條頻道
又唔係西門子敬嚟
係個奶共鬼佬嚟

。

收件閪門皮

🥱輕鬆推一推

搞掂！

Report左啲片先！未知點report佢個channel

記得參觀埋李梓敬KOL YouTube channel

正

Up

Sorry今次真係岩

Done
推

西門子幾乎每個po都係fakenews 同惡意中傷

已檢
Facebook檢一次就得
Youtube可以檢多次

done!

thx ching for the 懶人包

做任！

加油

Rt

每個星期都應該有呢啲活動，舉9班籃屍

大家舉報完班藍絲之後
順便幫手訂閱埋黃營YouTuber嘅Channel
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢同埋做實事議員嘅事蹟
大家幫手訂閱CLS THX🙏🏻🙏🏻🙏🏻
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

oush

如果咁易做都選擇唔做 就食撚屎啦

檢ed！

要追擊埋其他藍絲channel,睇佢追蹤咩channel 就知要追擊咩人
特別推薦咩大樹與木頭，之前係地盤聽過啲廢老聽，啲內容好係好撚離譜

How to report youtube channel?

推上去

Thx

Thx mate

done x 5

已port

檢ed

PUSH

Done
Push

DONE

檢咗

Done both

推
爆
佢

Gogogo

搞撚掂，等睇佢收皮

Mission accomplished

Share去wts比埋你d朋友

done！

出動啦

搞掂

依啲有用post就冇人做？

PISH

all done

跟隊成功了

Fake!

一齊叫：一國一制！香港獨立！

匪登仔打壓言論自由

平心而論，李梓敬同何志光幾高汁

好撚冇公德心

youtube檢控有點嚴格

我用電腦版網頁登入才見旗仔

我選了誤導文字
舉例了：陳方安生隱退，李梓敬說成是與黑暴割蓆，是虛構。

推啦

攞

希望以後有多啲呢類型嘅活動

report咗
李梓敬report咗佢有條片歧視同性戀

推，檢佢老母

拎公帑去搞gay佬遊行真係賤種，最憎左膠將lgbt同民主運動混為一談

Pushhhhh

Pin

仲有千幾個連登仔去左邊

手機版冇旗呀

report左, tick撚晒堆片黎report

登

Done n shared

reported & push

已done

Ching去到呢度冇制撳，點算？

衝吖~~~~~~~~~~~

嗰二千人爽手啲啦

App淨係可以檢舉條片，電腦版先可以檢舉Ac

選其他 我見你選依個佢會彈個野話

請注意，您所檢舉的內容必須侵犯您本人或您的法定監護對象的權益，我們才會受理您的「騷擾」申訴，第三方申訴則不會予以處理。

FB report 咗 Hate Speech
YouTube report Spam
唔知大家點揀

用手機嘅唔好經youtube app入，用browser去youtube 個網，用desktop view, 再按About, 紅旗, report

Reported . Push

遲左少少 但reported

全力report

檢舉完

Report!

整條link出黎
好難搵

ok 遲到但照reported

連登出征~~

全力推

#35

人手置頂

遲到唔緊要
最緊要有做

Ob Tränengas oder Kugel, wir marschi'ren!!
Für Freitheit wir stehen auf dem Harcourt Straße!
Helm, Maske, und Regenschirm,
wir kämpfen mit das, ja, Regenschirm!
Für Freiheit wir sind hier,
für Heimat, vörwart!

tui ar Diu

檢完

唔好畀佢停

FB一樣藍

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

睇返#3020個位師兄整個個檢舉捷徑，好方便！大家幫幫手

屌唔係收唔到佢皮啊嘛

謝

Pun this

多番啲行動post先係㗎嘛

Pin this 樓主

推
繼續report

ok

唔記得咗添，而家補番

Both reported

done!!

做左了

推！！

睇黎要一個Page摺都唔係咁易

fake link
大家唔好禁

遲左, 但做完任務, 推

推，負皮都冇

再檢

用呢條link，直接檢舉

dobeee

繼續

檢左未

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario然後一切諗辦法

Support

迴響不足
仍需努力

奶共fb全部不受理

Thanks for your report – you did the right thing by letting us know about this. The video was reviewed, and although it doesn't go against one of our specific Community Standards, we understand that it may still be offensive to you and others. No one should have to see posts they consider hateful on Facebook, so we want to help you avoid things like this in the future.
................